有冇人可以講下文宣方向？

小妹P牌 屌細力啲

對外:

香港人需要醫療船，需要庇護，需要維和部隊

仲有，我地係自由世界對抗共產主義、極權主義既前線上

中共同Nazi一樣邪惡

請勿相信中共

請制裁中共

仲有中共正進行種族屠殺

仲有，香港好多利益資產，又有戰略地點優勢，外國佔了香港，外國有優勢，香港人也受到保護

多謝ching先 btw係指經濟上制裁?
對外文宣除左講番香港需要 仲要針對番藍絲觀點 有冇咩idea?